【1201最新風向】和勇分家 方便拉人

勇武手足做野 最需要就係和理非cover
叫和理非去紅磡 勇武去旺角個D 訓撚醒未
和勇分開行 方便黑警拉人？

和勇比例起碼要10:1先做到野

話勇武破壞和平集會嘅人 你地坐左幾耐？

其實個比例係50:1

黑警鳩拉人 需要理由？

勇武cover勇武

唔落手都起碼全部人開遮
叫人分開 鬼到不得了

啫係拉鳩晒

【熱門幫推】2019.12.1 是日尖沙黑警劇本精選

唔撚好分開行呀屌你

推

和勇合一, 講完

唔撚好癲
上次又係尖沙咀話和理非點點點
未開始就放題
邊撚個講得出和勇分家既就係弱智

可能係對家帶風向

連登同出面根本就2個世界
由其是一到行動日

和理友有無心理準備俾警察扣留48先

快閃不在乎人數
On9 仲想打陣地先會想多人